如果電訊商壞咗，我哋仲有咩方法溝通呢。

1.

Gotenna (Off Grid Messenger) 為係沒有網路情況下繼續與附近嘅人溝通，外他人未必能讀取

還有其他選擇，可看看。

2.

FireChat - 請預裝，在斷網時可用。

3.

購買UBNT Wireless Access Point, 最平3百幾, 我利用他們製造hidden 區域網絡，如果放窗邊，相信每10個單位放一隻都可以，全區人都可以互通。

UBNT 雖然大陸製造，但係晶片係美國嘅，佢係全世界第三大嘅Wi-Fi生產商。

佢另外有一啲比樓宇同樓宇之間嘅溝通網絡產品。

相信一個屋苑嘅設置成本幾千蚊就可以。

推

Firechat 開唔到account

Why?